{
    "md5": "b9278c6352c216f749367d9993290425",
    "releaseDate": "12/12/2018",
    "title": {
        "et": "Uus isikuandmete kaitse seadus alandab vanuse alamm\u00e4\u00e4ra info\u00fchiskonna teenuste saamisel"
    },
    "url": "https://www.aki.ee/et/uudised/uus-isikuandmete-kaitse-seadus-alandab-vanuse-alammaara-infouhiskonna-teenuste-saamisel"
}