{
    "md5": "f63b4841927af3c99bb2a04ae85a80ba",
    "releaseDate": "22/03/2019",
    "title": {
        "lv": "Preses rel\u012bze: Eiropas Datu aizsardz\u012bbas kol\u0113\u0123ijas sept\u012bt\u0101 plen\u0101rs\u0113de: EDAK darba programma 2019.\u20132020. gadam, atzinums par administrat\u012bv\u0101s k\u0101rt\u012bbas projektu finan\u0161u tirgu uzraudz\u012bbas jom\u0101, Brexit, vadl\u012bnijas par r\u012bc\u012bbas kodeksiem"
    },
    "url": "https://www.dvi.gov.lv/lv/zinas/preses-relize-eiropas-datu-aizsardzibas-kolegijas-septita-plenarsede-edak-darba-programma-2019-2020-gadam-atzinums-par-administrativas-kartibas-projektu-finansu-tirgu-uzraudzibas-joma-br/"
}