{
    "md5": "f0e562130627aa5fb68b6f361e83355f",
    "releaseDate": "01/07/2020",
    "title": {
        "et": "Euroopa Andmekaitsen\u00f5ukogu avaldas suunised isikuandmete t\u00f6\u00f6tlemiseks seoses COVID-19  puhanguga"
    },
    "url": "https://www.aki.ee/et/uudised/euroopa-andmekaitsenoukogu-avaldas-suunised-isikuandmete-tootlemiseks-seoses-covid-19"
}