{
    "md5": "203d7e901523b109a6c7a3a830c14736",
    "releaseDate": "08/09/2020",
    "title": {
        "sk": "Verejn\u00e1 konzult\u00e1cia EDPB k Usmerneniam o zacielen\u00ed na u\u017e\u00edvate\u013eov soci\u00e1lnych m\u00e9di\u00ed "
    },
    "url": "https://dataprotection.gov.sk/uoou/sk/content/verejna-konzultacia-edpb-k-usmerneniam-o-zacieleni-na-uzivatelov-socialnych-medii"
}