{
    "md5": "af7b9e913209ca970aad1b58475572cf",
    "releaseDate": "03/08/2018",
    "title": {
        "et": "Euroopa Kohtu eelotsus: Facebooki f\u00e4nnilehe administraatorid on kaasvastutavad andmet\u00f6\u00f6tlejad"
    },
    "url": "https://www.aki.ee/et/uudised/euroopa-kohtu-eelotsus-facebooki-fannilehe-administraatorid-kaasvastutavad-andmetootlejad"
}