{
    "md5": "51e85fbd90095be41ab7c66fa8780395",
    "releaseDate": "24/09/2018",
    "title": "Journ\u00e9e de la protection des donn\u00e9es : les nouvelles r\u00e8gles de protection de la vie priv\u00e9e expliqu\u00e9es aux enfants",
    "url": "https://www.autoriteprotectiondonnees.be/citoyen/journee-de-la-protection-des-donnees-les-nouvelles-regles-de-protection-de-la-vie-privee-expliquees-aux-enfants"
}