{
    "md5": "08bd2c9a0de7efe9fa64301b5c617d7e",
    "releaseDate": "18/12/2019",
    "title": {
        "ro": "O nou\u0103 amend\u0103 pentru \u00eenc\u0103lcarea RGPD"
    },
    "url": "https://www.dataprotection.ro?page=O_noua_amenda_pentru_incalcarea_RGPD_comunicat_decembrie&lang=ro"
}