{
    "md5": "a50f188717452bab4fea85bc3b51d2b9",
    "releaseDate": "24/09/2018",
    "title": "L\u2019APD \u00e9met de nouveau un avis d\u00e9favorable sur l'enregistrement des empreintes digitales sur la carte d'identit\u00e9 \u00e9lectronique",
    "url": "https://www.autoriteprotectiondonnees.be/citoyen/lapd-emet-de-nouveau-un-avis-defavorable-sur-l-enregistrement-des-empreintes-digitales-sur-la-carte-d-identite-electronique"
}