{
    "md5": "d2086c797abd8d209e3ab25cf6aa829c",
    "releaseDate": "15/05/2020",
    "title": {
        "fi": "Apulaistietosuojavaltuutettu m\u00e4\u00e4r\u00e4si yrityksen muuttamaan tapaa, jolla se pyyt\u00e4\u00e4 suostumusta ev\u00e4steiden k\u00e4ytt\u00f6\u00f6n"
    },
    "url": "https://tietosuoja.fi/-/apulaistietosuojavaltuutettu-maarasi-yrityksen-muuttamaan-tapaa-jolla-se-pyytaa-suostumusta-evasteiden-kayttoon"
}