{
    "md5": "159fa2e36ba54e6ded4ef049a28f9e90",
    "releaseDate": "24/09/2020",
    "title": "L\u2019APD surveille de pr\u00e8s l\u2019initiative d\u2019installation de cam\u00e9ras intelligentes \u00e0 la C\u00f4te",
    "url": "https://www.autoriteprotectiondonnees.be/citoyen/lapd-surveille-de-pres-linitiative-dinstallation-de-cameras-intelligentes-a-la-cote"
}