{
    "md5": "5a6649789cc84606ac2017a17b846a98",
    "releaseDate": "02/08/2019",
    "title": {
        "sk": " Spr\u00e1vca internetovej str\u00e1nky, na ktorej sa nach\u00e1dza tla\u010didlo \u201eP\u00e1\u010di sa mi to\u201c spolo\u010dnosti Facebook, m\u00f4\u017ee by\u0165 spolo\u010dne so spolo\u010dnos\u0165ou Facebook zodpovedn\u00fd za zber osobn\u00fdch \u00fadajov n\u00e1v\u0161tevn\u00edkov jeho str\u00e1nky a ich prenos spolo\u010dnosti Facebook"
    },
    "url": "https://dataprotection.gov.sk/uoou/sk/content/spravca-internetovej-stranky-na-ktorej-sa-nachadza-tlacidlo-paci-sa-mi-spolocnosti-facebook"
}