{
    "md5": "0fcef12e60b11073c317ad0aef900151",
    "releaseDate": "15/07/2019",
    "title": {
        "et": "Euroopa Andmekaitsen\u00f5ukogu avaldas suunised isikuandmete t\u00f6\u00f6tlemise kohta videoseadmetes"
    },
    "url": "https://www.aki.ee/et/uudised/euroopa-andmekaitsenoukogu-avaldas-suunised-isikuandmete-tootlemise-kohta-videoseadmetes"
}