{
    "md5": "53c66e0eedd2c88a4f77c0e735cf5934",
    "releaseDate": "24/09/2019",
    "title": "L\u2019Autorit\u00e9 de protection des donn\u00e9es prononce une r\u00e9primande contre le SPF Sant\u00e9 Publique",
    "url": "https://www.autoriteprotectiondonnees.be/citoyen/lautorite-de-protection-des-donnees-prononce-une-reprimande-contre-le-spf-sante-publique"
}