{
    "md5": "b7f7566a144b73ae7de4dbdad42a41e5",
    "releaseDate": "24/09/2019",
    "title": "Le secteur des t\u00e9l\u00e9coms et des m\u00e9dias, les autorit\u00e9s publiques, et la protection des donn\u00e9es en ligne figurent parmi les priorit\u00e9s de l\u2019APD",
    "url": "https://www.autoriteprotectiondonnees.be/citoyen/le-secteur-des-telecoms-et-des-medias-les-autorites-publiques-et-la-protection-des-donnees-en-ligne-figurent-parmi-les-priorites-de-lapd"
}