{
    "md5": "5aa1814bc77e8bec9ced2ac8c1fba401",
    "releaseDate": "18/03/2019",
    "title": {
        "lv": "Preses rel\u012bze: Eiropas Datu aizsardz\u012bbas kol\u0113\u0123ijas astot\u0101 plen\u0101rs\u0113de- Mijiedarb\u012bba e-priv\u0101tuma direkt\u012bva un VDAR, pazi\u0146ojums par E-priv\u0101tuma regulu, NIDA saraksti Sp\u0101nija  & Islande, Pazi\u0146ojums par v\u0113l\u0113\u0161an\u0101m"
    },
    "url": "https://www.dvi.gov.lv/lv/zinas/preses-relize-eiropas-datu-aizsardzibas-kolegijas-astota-plenarsede-mijiedarbiba-e-privatuma-direktiva-un-vdar-pazinojums-par-e-privatuma-regulu-nida-saraksti-spanija-islande-pazinojums-par-ve/"
}