{
    "md5": "e068baa5f5e57daac941f74d2da197ad",
    "releaseDate": "04/06/2018",
    "title": {
        "sk": "Oslava pr\u00edchodu GDPR a\u00a0kre\u00e1cie Eur\u00f3pskeho V\u00fdboru pre ochranu \u00fadajov v\u00a0d\u0148och 24. \u2013 25.05.2018"
    },
    "url": "https://dataprotection.gov.sk/uoou/sk/content/oslava-prichodu-gdpr-kreacie-europskeho-vyboru-pre-ochranu-udajov-v-dnoch-24-25052018"
}