{
    "md5": "60023ab01ed5eb4aa2afe07053b38921",
    "releaseDate": "22/11/2019",
    "title": {
        "ro": "Amend\u0103 pentru \u00eenc\u0103lcarea RGPD"
    },
    "url": "https://www.dataprotection.ro?page=Amenda_pentru_incalcarea_RGPD&lang=ro"
}