{
    "md5": "d0288db8940d501c33a45b860088d9da",
    "releaseDate": "23/05/2019",
    "title": {
        "lv": "Eiropas Datu aizsardz\u012bbas kol\u0113\u0123ija \u2014 Desmit\u0101 plen\u0101rs\u0113de: Jauna priek\u0161s\u0113d\u0113t\u0101ja vietnieka iev\u0113l\u0113\u0161ana, atbilde uz EP deput\u0101tu Sophie In \u2018t Veld, tre\u0161ais ikgad\u0113jais Priv\u0101tuma vairoga p\u0101rskats"
    },
    "url": "https://www.dvi.gov.lv/lv/zinas/eiropas-datu-aizsardzibas-kolegija-desmita-plenarsede-jauna-priekssedetaja-vietnieka-ievelesana-atbilde-uz-ep-deputatu-sophie-in-t-veld-tresais-ikgadejais-privatuma-vairoga-parsk/"
}