{
    "md5": "6077799e65a5c6c5f9d49a8a165f848c",
    "releaseDate": "04/02/2019",
    "title": {
        "sk": "Reakcia \u00faradu na report\u00e1\u017e RTVS zo d\u0148a 2. a 3. febru\u00e1ra 2019 \u201eV \u0161kol\u00e1ch plat\u00ed pr\u00edsnej\u0161ia ochrana osobn\u00fdch \u00fadajov\u201c"
    },
    "url": "https://dataprotection.gov.sk/uoou/sk/content/reakcia-uradu-na-reportaz-rtvs-zo-dna-2-3-februara-2019-v-skolach-plati-prisnejsia-ochrana"
}