{
    "md5": "c0e8d090a5b71e240f3d2623b82c5617",
    "releaseDate": "25/05/2020",
    "title": {
        "sl": "\n\n 25.05.2020\n\t\t\t    \nInformacijski poobla\u0161\u010denec na dan 2. obletnice uporabe GDPR Dr\u017eavnemu zboru posredoval letno poro\u010dilo za leto 2019\n"
    },
    "url": "https://www.ip-rs.si/novice/informacijski-pooblascenec-na-dan-2-obletnice-uporabe-gdpr-drzavnemu-zboru-posredoval-let-1188/"
}