{
    "md5": "328a5879859c85c978983bec92eb041f",
    "releaseDate": "22/08/2019",
    "title": {
        "sk": "\u00darad na ochranu osobn\u00fdch \u00fadajov SR sa prip\u00e1ja k sm\u00fato\u010dnej kondolencii za Giovannim Buttarellim"
    },
    "url": "https://dataprotection.gov.sk/uoou/sk/content/urad-na-ochranu-osobnych-udajov-sr-sa-pripaja-k-smutocnej-kondolencii-za-giovannim"
}