{
    "md5": "d9caf2b67f527944543550b4622f5745",
    "releaseDate": "27/07/2020",
    "title": {
        "sk": "\u010casto kladen\u00e9 ot\u00e1zky v s\u00favislosti s rozhodnut\u00edm vo veci Schrems II"
    },
    "url": "https://dataprotection.gov.sk/uoou/sk/content/casto-kladene-otazky-v-suvislosti-s-rozhodnutim-vo-veci-schrems-ii"
}