{
    "md5": "e3684cd3b38168434db879879889ee32",
    "releaseDate": "30/07/2020",
    "title": {
        "ro": "Amend\u0103 pentru \u00eenc\u0103lcare RGPD"
    },
    "url": "https://www.dataprotection.ro?page=Amenda_pentru_incalcarea_RGPD_Viva_Credit_IFN&lang=ro"
}