{
    "md5": "0e92c61d7f787f7973efb8336b5b8aae",
    "releaseDate": "03/06/2019",
    "title": {
        "sk": "Schengensk\u00fd priestor \u2013 pr\u00e1va dotknut\u00fdch os\u00f4b vo franc\u00fazskej a ma\u010farskej jazykovej verzii"
    },
    "url": "https://dataprotection.gov.sk/uoou/sk/content/schengensky-priestor-prava-dotknutych-osob-vo-francuzskej-madarskej-jazykovej-verzii"
}