{
    "md5": "ec9d4566740400586e00dd7a33011372",
    "releaseDate": "27/11/2019",
    "title": {
        "lv": "Konferences maziem un vid\u0113jiem uz\u0146\u0113m\u0113jiem \u201cDati ir v\u0113rt\u012bba \u2013 sarg\u0101 tos!\u201d prezent\u0101cijas"
    },
    "url": "https://www.dvi.gov.lv/lv/zinas/konferences-maziem-un-videjiem-uznemejiem-dati-ir-vertiba-sarga-tos-prezentacijas/"
}