{
    "md5": "9a5373d224e2060a676b9c31e955be7e",
    "releaseDate": "26/11/2019",
    "title": {
        "lv": "Konference mazajiem un vid\u0113jiem uz\u0146\u0113m\u0113jiem \u201cDati ir v\u0113rt\u012bba \u2013 sarg\u0101 tos!\u201d."
    },
    "url": "https://www.dvi.gov.lv/lv/zinas/konference-mazajiem-un-videjiem-uznemejiem-dati-ir-vertiba-sarga-tos/"
}