{
    "md5": "45e767cdb5a3def4497dcc1d4f39a7e3",
    "releaseDate": "04/12/2018",
    "title": {
        "sk": "Reakcia \u00faradu na report\u00e1\u017e RTVS \u201e\u00dadaje o pacientoch nie s\u00fa dostato\u010dne chr\u00e1nen\u00e9\u201c vysielan\u00fa d\u0148a 27.11.2018 v Spr\u00e1vach RTVS o 19.00"
    },
    "url": "https://dataprotection.gov.sk/uoou/sk/content/reakcia-uradu-na-reportaz-rtvs-udaje-o-pacientoch-nie-su-dostatocne-chranene-vysielanu-dna"
}