{
    "md5": "c61daefe3a198c90dcb54ff97652cec4",
    "releaseDate": "24/09/2018",
    "title": "La Cour de justice de l'Union europ\u00e9enne confirme la comp\u00e9tence des autorit\u00e9s de contr\u00f4le nationales pour intervenir \u00e0 l'encontre de Facebook",
    "url": "https://www.autoriteprotectiondonnees.be/citoyen/la-cour-de-justice-de-l-union-europeenne-confirme-la-competence-des-autorites-de-controle-nationales-pour-intervenir-a-l-encontre-de-facebook"
}