{
    "md5": "1e16363d383a7b128e63f03c7feedf8b",
    "releaseDate": "07/12/2018",
    "title": {
        "sl": "\n\n 07.12.2018\n\t\t\t    \nSplo\u0161na uredba o varstvu podatkov star\u0161u nikakor ne prepoveduje fotografiranja nastopa njegovega otroka v vrtcu ali \u0161oli\n"
    },
    "url": "https://www.ip-rs.si/novice/splosna-uredba-o-varstvu-podatkov-starsu-nikakor-ne-prepoveduje-fotografiranja-nastopa-nje-1105/"
}