{
    "md5": "60869e742518e962aa8b3805b50f1795",
    "releaseDate": "22/03/2019",
    "title": {
        "lv": "Preses rel\u012bze: Eiropas Datu aizsardz\u012bbas kol\u0113\u0123ijas (EDAK) sest\u0101 plen\u0101rs\u0113de: priv\u0101tuma vairogs, Brexit, jaut\u0101jumi un atbildes par kl\u012bniskajiem izm\u0113\u0123in\u0101jumiem, nov\u0113rt\u0113juma par ietekmi uz datu aizsardz\u012bbu (NIDA) saraksti, sertifik\u0101cijas pamatnost\u0101dnes un EDAK atbilde Austr\u0101lijas uzraudz\u012bbas iest\u0101dei attiec\u012bb\u0101 uz pazi\u0146ojumu par datu aizsardz\u012bbas p\u0101rk\u0101pumiem"
    },
    "url": "https://www.dvi.gov.lv/lv/zinas/preses-relize-eiropas-datu-aizsardzibas-kolegijas-edak-sesta-plenarsede-privatuma-vairogs-brexit-jautajumi-un-atbildes-par-kliniskajiem-izmeginajumiem-novertejuma-par-ietekmi-uz-datu-aizsardzib/"
}