{
    "md5": "508c0e2c948a2ece3fb9cd51e6d81f2e",
    "releaseDate": "17/03/2020",
    "title": {
        "sl": "\n\n 17.03.2020\n\t\t\t    \nObve\u0161\u010danje v primeru pojava virusa med u\u010denci, zaposlenimi v \u0161olah in vrtcih\n"
    },
    "url": "https://www.ip-rs.si/novice/obvescanje-v-primeru-pojava-virusa-med-ucenci-zaposlenimi-v-solah-in-vrtcih-1172/"
}