{
    "md5": "872282b6bd2f686cf42541325547026e",
    "releaseDate": "28/08/2020",
    "title": {
        "ro": "Prelucrarea datelor cu caracter personal \u00een contextul alegerilor pentru autorit\u0103\u0163ile administra\u0163iei publice locale"
    },
    "url": "https://www.dataprotection.ro?page=comunicat_de_presa_alegeri_locale_2020&lang=ro"
}